何韻詩被潑漆案 台北警方拘捕11人

〔記者劉慶侯／台北報導〕香港藝人何韻詩來台遭潑漆案，台北市刑警大隊今日下午再在桃園逮捕拘提48歲的祁禎禮、梁姓涉嫌人，全案至今共計11人到案，全案將繼續朝組織犯罪方向偵辦。

北市刑大是在陸續逮獲9人到案。今日上午將全案首謀的「大陳島鄉情文化促進會」常務監事陳友達，依法移送台北地檢署偵辦，下午再由專案人員傳喚、逮獲祁等兩人。。

警方表示，全案共犯之一的中華統一促進黨自忠黨部主委胡志偉，去年3月向自由台灣黨主席蔡丁貴噴生髮水時，陳友達也有參與行動。檢警將進一步追查大陳島促進會與統促黨之間的關聯。

北市刑大是在中華統一促進黨胡志偉、大陳島鄉情文化促進會理事梁太富落網後，根據通聯與蒐證影像，連夜再逮獲大陳島鄉情文化促進會常務監事陳友達等七名共犯，目前全案共九人到案，檢警發現他們預謀犯案、計畫縝密、分工詳盡，目前正全力追查在逃黨羽。

胡、梁兩人昨被北檢聲押，台北地方法院裁定分別以20萬及10萬元交保。檢警指出，此次犯案首腦是54歲的陳友達。

警方表示，何韻詩來台當天，陳等人一早就到新北市板橋區板城路「大陳消防公司」開會，沙盤推演、編組、演練、變裝與分工，整起行動只鎖定何下手。

警方表示，陳嫌等人除設置有三組「行動組」外，還另設「保護組」避免行動後遭群眾攻擊、「觀察組」察看現場及警方部署，以及準備犯案物品的「後勤組」，並在濟南路舞台旁等地設有「截殺點」。

警方調查，3個組行動組分持紅漆、裝有餿水穢物的水球與水槍，伺機行動。當天第一組持紅漆的胡志偉與梁太富得手後，其餘組別隨即撤退。

香港拘捕夠10個白衣人未?

拉晒班台灣共狗

潑個油就拉左11人
成個元朗恐襲拉得果幾個 放哂

有一個仲要係自首

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

台灣警察

事實證明有民主先會有真警察
唔係警察只會係政權走狗

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

台灣警48個鐘都唔洗就起曬成team人底 拉左一大班骨幹
仲要講明追捕埋啲魚蝦蟹黨員 一隻都唔會放過

相反香港黑警拉幾條蝦兵蟹將就話做左野
拉完仲要放 最後起訴先得2,3個
食屎啦死黑警
我屌撚曬你班仆街含家剷老豆老母
黑警全家祖宗18代受詛咒

希望佢地比台灣當係共諜咁處理

屌你老母我起台北聽到個刻真係想私了班撚樣

潑漆就已經拉左11個...
7.21 呢....

香港果班食屎狗

on99淋紅油
一個人hit and run咪最安全
又要保護組監察組